大家最多接受到女朋友拍過幾次拖

一隻手數得哂都ok

唔係處女唔會拍

0次

你唔撚洗結婚啦

我既拍拖次數減二

利申A0

最多2次，多過就係臭雞

3次內，真係極限

巴打打算強行拗返直一個les嘅女仔咁有大志 ？

佢gay架

我唔係gay

36